第172日 ｜緬甸軍事政變 佢哋要人

既然今日無十二港人消息, 我哋講下緬甸喇
搬自羅冠聰Facebook

生於暴政之下的人民，必然會理解香港在反送中運動中出現一幕又一幕撼動人心的場景－－人潮、火舌、佔領、衝突。這是反抗暴政的共同語言。
緬甸人民得來不易的（半）民主權利正被殘暴地奪走，也許他們的心情，香港人都能夠理解。
傳播到世界各地的香港代名詞，再不是成龍、李嘉誠，而是抗爭－－對暴政的抗爭，守護權利的決心。
民主終將勝利。
圖：Twitter
#Fightfordemocracy
#Myanmarprotests
#StandwithMyanmar
【快速了解：緬甸軍事政變來龍去脈】：
Source: 羅冠聰Facebook
樓主有話兒:
香港有咩風草動, 幾十個傳媒Twitter live 咁出
緬甸真係無, 講緊尋日死咗個19歲女仔都好少新聞
真心要關注下

我係Twitter 搬運工
Day 172日重點
- 十二港人
- 黎智英後續
- 香港: 美國救生艇
- 新疆: GenocideAmendment減辣
- 中共: 乜都有啲
- 緬甸: 警暴, 中共有人喺昆明入境
- 維權人士: 今日主角李翘楚

#Save12hkyouths

文宣

#JimmyLai

#HongKong

#GenocideAmendment

記得RT

#CCP

#WhatsHappeningInMyanmar

#Humanright

毒丁

RT

人哋老公

一日一Retweet

你今Retweet 咗未

記得RT呀

分台:
[堅持到底 請推上熱門] Ghosts Team告文:《魚蛋革命》

食晏RT咗啲

未回歸Twitter

快啲cb

tui and push

help me push my post please

[堅持到底 請推上熱門] Ghosts Team告文:《魚蛋革命》

之前睇新聞無咩感覺 依家好明

無咩做到 都retweet 吓

重點係佢哋真心無乜大媒報
全國都係fake news

retweet

係呀, 傳開去都听幫咗

關注緬甸可follow:

聽話好多斷網？

*叫

推

斷網睇地區..

盡力

retweet 吓

又到咗一日一RT時間

講咩

又係時候撳下制喇

Lets retweet

用google 大意係叫人fact check

又到咗一日一Retweet 喇

我同啲緬甸人喺Twitter 傾計
佢哋話兩間最大電視台播fake news

Breaking:

好耐之前真係無諗過新聞都有假

企鵝

自由

係呀
緬甸係癡線啲
明明係警察推進, 話係友好表現
實彈就話橡膠子彈

英

一山還有一山高..

都真係 佢哋時不時都.....

仲有retweet

落雨

順便推翻埋件八婆

rt緊
發覺電話RT有少少煩

邊件

死咗真係好衝擊

二十蚊

喔 無bring

真係用電腦好啲

我登有password rt一次 解一次

Push

閪

昂山素姬

佢真係越做越衰嘅

食飯要安心上路

我用老爺機

真係要光合作用

火

最仆街係話要罰鋪頭暫停營業

泥

live

第五日，第二次睇live

push

Retweet

笑到仆街，翻到屋先講真話

不過唔敢睇

要RT

青咧

又要攞我部擺咗幾年嘅Sony機

有冇傑斯無得保釋嘅twit 可以推?

唔覺眼有，晏啲HKFP 應該會有

Push.

係啱啱用電話直接search完再rt

無down Twitter apps?

電話要逐個禁完再轉返連登apps
係麻煩d

好似真係會

係咁㩒new tab

push push

講幾句就係煽動 講完真係會死 你已經唔知死咗幾多次

push push push

係囉，on 鳩

諗

希望一個人死全家煽動左d咩
煽動佢陷家自殺？

崔

諗兄

蝙蝠

閪閪

四

兩年時間睇清成個世界

有，但唔知點解跳唔到去嗰個tweet

諗名巴

長㩒條link

佢教無做

好事

撳一撳就去到

真...

仲有正式五星旗係果4粒星既角要指住共產黨既正中心
代表所有階級都集中係共產旗下
唔係代表獨裁係咩

屌
想掃走粒塵但唔小心掃到不推

沒有共產黨就有新中國

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

d支那人成日話無習大大就無飯食

變咗呢度專用

有習大大無電用

太易㩒到不推，多數都慣左手勢

多過8連

見到習大大既車頭相就會全身好溫暖，唔使用電啦

行40層樓梯翻工
中国啲樓梯好高

10連無難度

8連推唔到po

唔放工咪唔使行囉，7x24咁做野

好似連推第3定第4下就已經推唔到

number

淚淚，I am ready

要人

Retweet Retweet Retweet

而家先睇到

識跳一齊跳

青未收工

失蹤人口 黎青俊

青公子

黎青俊(已失蹤)

@青醫走犯 你係咪俾人捉返上病床

笑咗

聽醫生講佢太癲要綁手

善心打破零回覆

咁慘

我喺隔離床偷聽到

乜原來你都喺青山

PUSH

失蹤人口回歸

返工

push

監控碼大家點睇, 買多部機?

唔撚裝

牙俊

尹大少

收工啦

放大假啦

人呢 準備聽日返工呀?

走犯啊

又想24567111呀?

走啊

唔好啊

人地民選總統開口支持埋國安法你都要痴埋去
蠢人真係無得救

推
民主路上 沒有人是孤島

你快d入返去返工

pish 大家都係被政治逼害嘅民族

唔返入去

瞓先
聽日仲要返工

Follow左幾位巴絲之後，冇睇幾個鍾，通知果到多左幾十個post
我成日睇搵唔到崔巴你

你等佢聽朝覆你啦

好la，崔巴好早起身
點叫你呀？

青生啦 我好中意返工

佢每日大概5點po

可能等多一陣佢就起身出門口

叫佢黎青俊

好似5以上計一次一個鐘 8以上就一日一次 但唔肯定

你都係

tweet

Hope

但就算昂山素姬都係極奶共

比民主佢地咪又好似昂山素姬咁，玩報仇，逼害其他人，自己變第二個軍政府，挑

收爐

我唔用

如果到最後一定要裝太空卡太空機

支那電子腳鐐重點

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來已經172
幾個星期冇推已經過咗咁多日

唔洗翻工都早咗起身

返唔返工都好早起身
附近地盤日日8點準時開工

up

地盤唔係收咗爐咩

尋日都仲有開工
放假都無覺好瞓，日日都冇精神

有支那係後面，結果會點心中有數！

始終係人哋國家，未到最後唔好咁講

好慘

Okay~ vielen dank
Wie geht es dir ?

cls

鍾意返工到要改姓

未日出就要起身

Mir geht es gut

Krank ? Alles gute

Ich gehe zum Arzt und muss Medikamente nehmen

因為黎生最鍾意返工

有瞓嫁

佢話佢係黎生
叫阿俊
來自青山..
所以全名叫黎青俊

好名

早晨

俊

早

青 早

J

諗生早

第173日 ｜反送中紀錄片又點止《Do Not Split》

今年好返

第173日個po比人推爆了

厲害
Btw，崔巴新年快樂

J巴 新年快樂，但小妹是牙諗

身體健康，J 巴

我知呀，所以我加左btw
我無認錯你係催巴，但我認錯你係泥巴
以為係上一個post同你講左新年快樂
Sor，諗巴你係絲？新年快樂
讀書ge過三爆四，做嘢ge橫財就手

多謝
工作順利

唔想坦白，但我都係絲

真泥巴喺度

腍

我唔是絲，小妹只係一個代號

泥 新年快樂

藍絲

身體健康